[77台]真三國無雙8

敵梳is Doctor Lee